唔好見新出支奶茶有英國旗就買

甜到仆街
唔知係咪成撚桶糖倒落去
睇番製造商 原撚來係台灣嘢 中晒伏